熱血政治776集好痴線

3分鐘開始, 推咪果個屌鳩兩個主持, 原因只係兩個主持想講billy fung被打壓(viutv 單野).
個主旨就係時報唔報, 你地就唔講得. 唔鍾意既人既新聞就係Content Farm.
最終個男主持被迫道歉, 好似法國佬咁好慘.
ps. 個白痴有講8千人睇緊

169views

一定係美帝抹黑

被youtube打壓迫害
係時候課金

cls!

有無得backup, 一陣又delete啦

熱狗咁撚蠢, 睇左都唔會理

笑撚到仆街
咩節目黎？真係好似邪教節目

屌曬全世界, 唔跟我支笛就要屌

個男既真係1999

依2個仲有冇係熱時做?

個女仔冇啦,男就唔知

男既仲有
女既唔知

低撚能

開咪之前D TOPIC無夾過架咩？

有乜唔講得, 開咪前夾定架啦！

做節目嗰班白痴架？

痴撚線……d主持好慘

男既有, 女既唔多覺
以前有聽熱政, 個女算係讀新聞讀得最清晰, 叫做有heart

真係奇怪, 佢地做依個節目冇briefing架?
有咩要求點解唔係一早講定比人知, 如果我係觀眾睇住你咁教人, 真係冇心機睇落去

男既有

真係奴隸黎

毫無反抗能力

果男主持有口吃

證明法國佬之前對 推咪員直播果陣屌主持 既指控屬實

唔覺佢有咩咁叻
佢只係有個agenda係手先大到人, 講果d point真係平時有上開forum, fb都講到
不過佢識擦老細鞋

有冇人認到把聲推咪係邊個黎

好撚可悲
呢兩個主持會唔會係雨傘個期以為熱狗好有理念所以加入？

希望佢地而家已經脫離到個邪教

鳩聰

有咩慘得過直播比人屌?

Ken M24 minutes ago
Are there total 3 hosts? Idk that Harry potter's invisibility cloak is invented.
笑左

個女主持最後離左職

個order 就係唔講得既本土派全面禁聲, 有新聞都唔報得唔講得, 違反左就屌, 再唔聽話咪清算你(為阿公做野有公共性)

原來係佢， 中毒太深

醒目

西裝友谷撚住道氣又唔敢反屌

熱狗黑幫仲極權過共產黨

唔明點解佢唔走，見佢正正常常私私文文

個日黃洋達走出黎講毓民單野，alvin係到咳左兩聲比黃洋達兇啤

做熱政主持真係好慘, 為左攻擊政敵, 有時要SPIN到幫政府講野

班痴線佬已經好神經質
少少批評, 唔同意見, 就搞敵我矛盾
搞埋啲咩幫會管治, 即係黑社會, 思想越走極端
連交友權, 讚好權, 呢啲基本自尊, 自由, 人權思想, 無撚哂
仲衰撚過北韓, 控制住傻仔信徒周街吠, 就係咁

好心走啦

有人唔做... 做乜要做熱狗

叫推咪果個人走出來講啦
而家直播呀
點解唔一早briefing定??

典型極權 國家 公司 組織 既悲哀：
有實力有heart既人一個個被排擠
刷鞋仔是非精不學無朮者上位或居要織

佢說話能力其實都幾好, 講野算係流暢, 可惜個腦已經壞左

熱狗講到完整句子既人已經唔多

Thats the point

呢隻係乜野品種?

將同理心泯滅
同時無限放大 組織原教旨 及 領導人話語
方能 肆意評擊 跟 清算 同路人
甚至 波及手足同志

熱狗只有垃圾可用

痴撚線咩節目黎

推咪條友又唔係做主持, 但係搶哂成集講野
媽 好亂呀

個濕鳩馬啟聰，成日疊聲，你想講都俾人講完先啦

仆街黎，跣鳩法國佬

😂😂😂
毒撚聰唔出鏡

sh你老母are咩 咩人add咩fd呀

憨撚鳩
一開頭唔知個主持講乜柒野，口吃咁，聽得好辛苦
之後個socall監製扮勁直播屌鳩人
有必要當住"8000"人面屌鳩人咩？
手足前手足後，根本冇當過人地係人
唔識得尊重人，成個黨d人都一撚樣

再屌柒8成現場觀眾(即係"所謂"8000人)x80%=6400人係白痴
幫自己倒米

話viutv親建制 佢應該無睇過nowtv

係咪全部熱狗個腦都係咁？
佢哋啲思想真係好難令常人理解

所以主持質素咪一直都咁差囉
鳩達係到又做鳩達箭靶
鳩達唔係到又怕講錯野

推

推咪果個人 唔係湘傑咩？

原來kata走左 真係超耐無睇

其實Facebook search kata會搵到個條女

雖然佢寫上年12月已經離開熱血時報，但佢都仲係幫熱狗講說話，所以有佢啦

成班受熱狗洗禮過都好難返轉頭

咁做節目收得皮啦

好顛呀 岩岩聽哂

立場大於一切

仲話自己係節目監製, 直播緊都可以咁樣做嘅...

個錄音有個位真係勁ON9，
話唔使特登出條新聞話保皇狗係壞人，
即係佢覺得好多香港人都係明知保皇狗係壞人都照投，
好心落多啲街同人傾下計啦

好撚on9

呢話話唔使特登出條新聞話保皇狗係壞人，以此例子叫人唔洗講ViuTV

轉個頭叫人講返全國人大常委范徐麗泰

唔通知道保皇狗係壞人既人，會唔知道全國人大常委係壞人？

根本係自己立場大於一切，岩我立場既就係道理

仲要講到好順暢、振振有詞先難頂，
即係一個蠢人以為自己好醒，雖然喺高登已經見唔少。

根本就唔專業

真係好癲, 不問是非只問立場, 咁既網媒撐唔落